話說小妹啱啱捐左閘

東涌站地理位置唔好太多foodpanda同小黃人所以小妹買左張5蚊特惠飛嘟左入去
出站嗰陣小黃人企係部機隔離望住 我就快快脆sir左出去一路狂奔
過海先5蚊雞 又少風險跳唔到閘/唔敢跳閘嘅絲打你地仲唔快d捐

光復香港 時代革命
勿忘新屋嶺 721 831

你好型

咁你都係比左5蚊佢賺
咁不如你用長者卡
來回先係4蚊又唔洗跑

絲打好波

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好少搭黨鐵 仲要去買張長者八達通都蝕蝕地啊ching

狗先捐 我跳

太矮跳唔到sorry我驚仆街

練下核心 唔好再捐 一定可以
[i最重要膝頭跳起時痴心口
[/i]
利申:我15x

好高難度啊絲打
呢個可以不了嗎？

加油妳是做得到的

扮拍卡扮到自己都相信自己有比錢

港鐵有日會話因為逃票收入減少而大幅加價，之後條數咪又係市民找。

巴打都要捐會唔會比人笑

唔會

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Sorry 唔好怪我直接，你都幾弱智！
佢要市民找，咁咪全民一齊跳，淨底啲傻西藍絲找數

同埋又話要撓炒，跳閘都要驚，大灣區會安全啲

我想講跳閘根本唔會對港鐵有影響。

一個人跳一定無
但兩百萬人跳呢？

理性討論，首先200萬人跳係冇咩可能。當真係有200萬人跳，港鐵派個人出黎查飛，捉到罰500。又當佢唔查飛，用加價轉嫁比唔跳果500萬人。
港鐵點都係立於不敗之地。

都估到你會咁覆

第一：而家係討論緊二百萬人跳對港鐵有無影響，而唔係會唔會有二百萬人跳。

第二：知唔知道港鐵加價既程序係點樣？知唔知港鐵要加價要幾耐時間？知唔知而家既可加可減機制係咩原理？
（如果唔知，建議你做多啲research 先，港鐵加價唔係超市買菜賣菜）

第三：你可以向前諗多步，係自由市場入面，如果你需要A但買唔起，會點做？搵替代品囉。

咁對佢有無影響，呢刻言之尚早，可能真係無，因為可能好多愚民仲繼續搭。咁咪由佢地囉～不過我就最討厭做都未做就話唔得既人

型